# homework3-JS
### Питання №1
1.Описати своїми словами для чого взагалі потрібні функції в програмуванні.
**Відповідь:**
Функції в програмуванні потрібні для того, щоб оголосити інструкцію та потім звертатися до неї по імені, коли нам потрібно.
### Питання №2
2. Описати своїми словами, навіщо в функцію передавати аргумент.
**Відповідь:**
Аргументи функції - це реальні значення, передані або отримані функцією. Параметри у виклику функції є аргументами функції. Аргументи передаються за значенням; тобто, коли функція викликається, параметр отримує копію значення аргументу, а не його адресу. Зміна параметра не змінює відповідний аргумент, переданий викликом функції.

